屌你個嘴，依家我利連曼聯車尾燈都見唔到

啱嘅
排先過佢又點睇到佢地車尾燈

閱

唔講以為上左榜首 btw拎到英超未？

Yes衝緊冠

唉屌又比人當我係利狗
真陰公

屌 高汁

自己講我利
之後怪人地當自己係利狗

我話我係你老母唔同我就真係你老母咩
用下個腦先學人上論壇啦
吖屌
你都無腦點叫你用腦？

*唔通

我從未見過有人上嚟話係我老母
我諗得你會咁on9

我就係你老母

因為大家都知唔係我話係你老母我就係你老母吖嘛

所以連登唔會有人話我係你老母囉

救命

你意思係大家都會知你唔係利迷

我意思係唔好人講乜你信乜

唔係話唔撐你，但獌狗都咁柒就咪拎黎打飛機啦

唔係話唔撐你，但猁狗都咁柒就咪拎黎打飛機啦

Aggeroad

咁我輕度弱智

你係我地波台最偉大嘅領袖

喂啊屌你唔好咁環保啦